30/6 - 1/7 清邁去清道

有冇人會係30/6 - 1/7 清邁去清道 想包車去 搵人一齊share